旅業有救，內地大量武漢人組團來港

呢次fai tai 了

財神到財神到

武漢團要唔要簽生死狀

和你病

和你sick

香港接待要簽生死狀

聽個FD個FD個支那親戚講
上面有來港醫病套餐收 ¥19999
因為上面D醫院根本爆曬同醫唔到
所謂隔離只係困鳩住你唔係醫返好你
有D錢既疑似中招病人會參加依D團黎香港入院做檢驗同治療

以病制亂

AIA係唔係可以整個Declaration因肺炎去世唔承保，高危工作